男人點解唔坐係度痾尿

其實又要瞄 又可能會射出界
點解唔直接坐係度痾？
痾屎果陣都坐係度啦
又舒服又唔驚整污糟
仲可以一野大力「fer」出黎
唔洗就住就住

朝早會坐

點解平時唔坐？

比條j你 就知道點解要企係到屙

波台狗單腳痾

因為朝早會扯旗

可唔可以解釋下？

碌鳩撞廁板個感覺好想死
不了

me too

可以企點解要坐

咁女人點解唔可以企係度痾尿?

你柯屎有得揀企喺度柯？

咁唔扯旗時點解唔坐？

有冇片？

你有冇尊嚴

可以用手拎住 唔俾佢掂到？

方便，唔需要除褲，去完就快手走人

廁所板污糟

如果塊廁板係我自己一個人用就會坐啦
屋企都係咁話，開大都會鋪紙

我咪解釋咗原因

除左屋企以外 每次都坐係度痾 唔使洗手

咪解釋咗點解我覺得坐好啲

一條水喉摺著真係會去水好d ?

去水唔好

除褲-坐低-禁低碌鳩-慢慢柯

攞碌鳩出黎-開大水壓柯

點都係下者又爽又方便

我明 但我意思係點解痾尿唔坐

係外國自己住個陣唔想洗咁多廁所所以養成左習慣坐係度痾

不過係街怕污糟就用尿兜或者拉起廁板企係度痾

企同坐關尊嚴咩事？

明白 呢個係一個原因

假設廁所板乾淨 你會唔會坐？

因為企喺度方便 同埋有啲人唔鐘意出街去公廁掂到廁板（好似係）

明白 驚污糟係一個原因

你連廁所板都唔洗掂？
你屋企廁所板長期放落黎的？
你覺得除咗唔洗洗手 坐係度痾仲有冇其他好處？

可唔可以坐後啲，用手拎住？
咁係咪就唔會摺？

企喺度連假設乾淨與否都唔洗咁點解要哂時間每次去廁所都假設 唔直接企喺度拎碌鳩出黎柯
生活梗係揀最方便既方法 如果有得揀唔洗用手拎碌鳩出黎柯都柯到 相信大家都會揀唔洗用手

認真 女人有得坐但都會簡無影櫈啦

太大條撞到廁所板
痾屎都要唔可以扯住痾

用隻手拎住就唔使摺
講緊坐係度痾尿，碌鳩一定要屈落去㗎啦，拎起佢咪直射出去囉

但企係度大力痾唔會好易出界咩？
又要抹返
坐係度就幾大力都唔會出界

仲要紮馬重心向下

唔係叫你每次都假設
我意思係假設有一個馬桶係非常乾淨
（當有個新發明，顯示咗廁板含菌量係0%）
咁你會唔會坐係度痾？

都係 係公廁會無影櫈 係屋企唔會

坐係到大力柯會反彈

Btw，企係到大力柯先難出界
柯出界係虧佬或者迷你鳩先會

利申：成日係尿兜研究

係屋企廢事整污糟會坐

出街一定企

原來係咁 咁坐係度痾係咪會feel到去水有阻塞？

唔扯旗其實無乜野

正常係唔會
唔會壓住尿道
痾屎又唔會挨後痾

硬咗唔得

硬咗對坐 根本長到放唔到入去

方便

打獵搵食果陣急尿最重要快靚正

1.街外廁所污糟
2.坐低屙得大力會唔舒服
3.比較方便，唔洗又坐又企咁

咁其實女人響街咪又唔會坐響到屙(？)

但係呢到個個30cm 點摺？

咁污糟
驚條J浸到d水

如果係咁好可能屙出馬桶

要坐後 d, 烏前個身

攞隻手拎住咪會屙落廁所板度囉
男人坐喺度屙就要禁條鳩落去先唔會屙倒落廁所板度

坐係到去不知幾好

所以男人唔會坐喺度屙除非碌鳩好短啦

30 cm 好多都硬唔晒

係街會無形櫈 好唔方便
一係就用啲廁板清潔液抹乾淨先
最好係有啲商場會有廁板墊紙
一係就自己鋪哂廁紙先坐

無影櫈練下腳力 lor
痾屎就無辦法

坐低條J識潛水

我得

廁格烏糟，不了

無形櫈係咪好攰？
如果廁所非常污糟又或者響野外，無馬桶可以點算？男仔勉強可以解決

30 cm, 硬得耐會唔會缺氧

點解咁多人話朝早會坐？
唔係會晨勃咩？

唔係個個都晨勃到(誤)

係 同埋都易出界
所以最好去靚啲嘅商場廁所啦
多數有消毒液/墊紙
有時真係寧願忍 去唔落
野外未試過 應該都係踎低痾

但點解呢個comment咁多正皮

咁忍得多唔多？好辛苦？

點解呢個comment咁多正皮
唔係話晨勃唔可以坐咩？
定因爲朝早會腳軟？

J太長 會頂到廁板

都唔多嘅 依家啲商場廁所好咗
雖然有啲真係去唔落

自己一個人住之後就一直坐喺度屙
因為滴到地下要自己抹

sor
係屋企會坐 喺街唔坐

點解有人覺得扯旗反而要坐喺度痾槍口向出都痾到㗎咩 定你哋係撳低條j

以前都應該要自己抹啦

長期放低
唔使洗手
亂噴都唔怕
有得一邊打機
有得坐耐啲
唔怕突然有濕屁點知係屎
有醫學報告都話男人痾尿坐好過企

正
但上面啲巴打話坐低要撳低條J
你唔洗？

因為痾唔哂

短J撚先得，自問真係屈唔到入去

係咪其實坐後啲 烏低身就得？

太長

坐後啲都唔得？

我都好想知
點解咁多人話朝早坐

不嬲都坐

佢地J短先得
朝朝都係玩電話等降旗先可以去痾尿

東方晨勃

因為啱啱訓醒督尿谷得耐 柯岀黎特別大力
特別易彈到周圍都係 所以朝早一定坐底

男人去得廁所屙尿就即係急尿，急尿就梗係盡快屙啦，仲要晒時間除褲咩
係街更就甚，環境污糟，更加唔會坐，加上坐廁俾人用黎屙屎，點會仲等人出黎，直接尿兜屙啦
你地班女人去廁所係又去唔係又去，好多時屙尿只係順便，當然好多人慢慢黎，坐係廁格清潔完化埋妝禁下手機等尿屙。兩者目的唔一樣，行為當然有唔同

咁點解女人要坐係到痾尿

我都係急尿先去架喎
我同男友出街佢痾多過我痾
你唔撚好性別歧視啦

因為啲尿自然向下射

坐響度會掂地

吓乜原來有人企喺度痾？

傻閪挫敗狗

扯旗唔係更加唔應該坐咩?

唔驚反彈？

唔想俾人歧視講野make sense少少好無，人講緊普遍現象，你就話歧視，再用你自己個人黎做普遍定義，唔好衝出黎拉低女人智商水平ok

點解女人唔企係到痾尿？

大力fer出嚟！我比巴打你呢句笑死！

坐係個屎塔果陣，大部分巴打條撚都會掂到下面啲水，你地女人明唔撚明？

可以坐我地唔想坐咩？咪成日覺得男人好似專登疴濕個地下好唔好？

平時正常size時，如坐落去會掂到下面啲屎水，址旗果陣條撚又會掂到屎塔前面個位，你地知唔知有幾撚嘔心？
俾你選擇，想地下濕定係條撚濕丫？

所以十個男人九個疴屎都係無影櫈。

屋企會，係街你坐埋我嗰份

無錯

屋企既話會 出到街唔會

硬左就一定要撳低佢
如果坐直個身, 條 J 係扯行晒係向上 45 度
就要烏低身 + 撳低佢夾埋底過水平
條 J 先至可以向下
條 J 稍為長少少o既巴打都幾麻煩

碌鳩太長

你唔明架啦

真

要壓條鳩落去個窿痾，咁麻煩

其實真係得
外國讀大學嗰時有個女同學happy hour飲醉咗
走咗入男廁企係尿兜屙尿
成班男仔現場睇住連片都拍埋
利申：無片

有冇諗過係女人冇得企係到屙先要坐低
正常企係到屙尿

係為左男人既尊嚴！！！

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

幾乎得係屋企先會
有時連係朋友屋企都唔敢坐

Same, 當需要自己做清潔既時候，
就會意識到企係度屙尿係幾咁邋遢，
避免唔到屙出界或者濺出黎。

不嬲喺屋企都係坐喺度痾

條嘢會掂到廁所板

關愛座廁

屙屎都唔會貼住個廁板屙

叫啲前列腺有事果啲廢老廢中坐囉

點解女人成日要全世界跟佢標準就晒佢，唔容許有差異存在 可唔可以用對方角度諗下

成日覺得馬桶個形狀應該再橢圓啲
係街屙親屎都好怕碌鳩hi到塊板 已經鋪多幾層紙巾

聽講女人公廁污糟過男人公廁

隔離就係花灑, 痾歪左即時 fea
不知幾方便

朝早會坐 一路痾一路吹頭

平時係屋企真係坐係到痾

平時商場廁所人龍已經解答咗你嘅問題

真係黃尿

坐係度好容易掂到屎塔邊

要用手壓碌J落去好麻煩

其實我只係問點解
經過一番討論 亦令我了解咗當中原因
要問先明白 因為我冇撚

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫 從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝 唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人 不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇 男人之間既較量，通常睇三點︰ １外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨畢也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裏詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也 ２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番 ３水柱既勁度 尿柱開義果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

某程度上咁樣做真係怪怪地
女人追求o既 "一樣"
咪又係追求 "男人" 做o個一套
點解要 copy 男人

我只係想問點解唔坐
討論後就知道原因
並無要男人使用女人標準之意

屎尿一齊屙

平時屋企痾屎，條j會long係廁板，所以坐係到係好難痾尿

J長會頂住

去鬼妹屋企俾佢話我好企喺到痾尿，我先知西方規矩去人哋屋企要坐喺到痾尿

痾痾下屎唔會有尿痾架咩？

睇心情

我唔係話妳啊
突然諗到就講
唔使咁敏感的

屎尿一齊出係比較麻煩
痾屎坐個角度同痾尿係唔同
一般都係是但做完一樣先

你真係唔識

原來係咁
我驚誤解咗我開post嘅意圍

圖

坐低條撚變做放上廁所板
彎落去又會掂到個坐廁
變相一定要用手逗住
咁你急尿唔會洗咗手先屙
又會驚有細菌入撚
如是者屙完又要出去洗手

咁點解唔開門>拉拉鏈>隔底褲拉碌鳩出嚟
屙完 櫈乾又好拎廁紙劣乾又好
手都唔使洗就搞掂
講緊上面企痾動作可能十秒內搞掂
你坐低又要除褲又要剩
男廁唔使排隊咪咁解

個個都要坐咪好似你地女廁咁排隊排撚到塞鳩住男廁個門口囉 快快趣柯完洗個手到下家用唔好？ 你都on9

Kitagawa Erika

當個廁所係要自己洗返，就會坐係道痾..........

緊係有，因為站在真相面前無常人的尊嚴，坐就有喇

就好似男女用ATM既分別，男既多數都係有咁快得咁快搞掂就算，女既係點你明啦

好撚累 唔想企係到集中精神

男朋友習慣坐喺度痾，覺得好唔男人好弱。。。話過佢仲話冇問題個個都係咁。。

其實我都唔明坐低點痾
我平時係行入沖涼位直接痾落牆然後開花灑沖

呢個真，晨唔晨勃都會坐

本身坐係到痾又驚撞到前面
唔禁低又驚d尿彈番到條J到
禁低又就住痾得唔爽
再加上只要有一個/幾個 企係到痾 廁板一撚定會污糟 下下咁得閒幫你抺乾淨先用就真係睬你都傻

重點 企係到痾夠哂方便快捷

坐係到咪又係要咁住條j，如果唔係d尿會射到隻腳

未必，

企係度，一掏一射一收，簡單俐落。

坐？除褲，轉身，坐低，始終要就位唔好撞到條鳩，然後又就位起身，着褲，起身，轉身，沖廁。最重要係，一坐一企好晒力，唔係話冇力，係好撚煩唔舒服。

睇字都覺得煩啦屌，問問問。

咁坐o係度痾屎
扯衡晒條 J 對住度門痾尿
夠唔夠 Man

條賓周會掂到個坑

喺屋企一定除條褲到地下再企喺痾

有時鍾意玩下花式嘛

係屋企會坐 出街會企

Jj太長會掂到個馬桶
係屋企都還好，最多都係污糟唔會有咩病
係出面

太長，唔想掂到水

公廁污衊,無影櫈一定攰過企係度痾
唔好以為男廁流轉咁快好多廁格用,好多仆街係入面打機食煙睇報紙,有時急屎真係多得佢地唔少
不過男人係屋企半夜/岩岩起身痾尿最好坐,屋企廁所乾淨,個人未清醒好易射到周圍都係

一張圖已解釋

做唔到，坐低之後個龜頭會前過個坐廁

用手夾硬塞入馬桶條撚又會hi到個馬桶內壁

平時出去廁所都係企住去，下下搵廁格坐係到痾咩，係屋企就話姐，人生大部分時間都用黎返工 嫁啦你估可以日日係屋企咩